［有圖］蔣祖曼靚咗咁多 成個ali咁。。。

警界線已經覺得佢好靚...

我記憶仲停留喺以前拍y2k嘅佢，唔知佢靚咗咁多

圍城比呀妹搵班MK仔搞個一刻已經好鍾意佢!

不嬲都靚
佢拍鮮浪潮套命懸一念好好睇

以前有氣質得嚟有啲男仔頭同硬淨嘅感覺，而家好有女人味

漁民樂成個廣州仔咁

madam

不嬲都柒

佢好正，同其他女明星相比有種唔同嘅感覺

香港少數carry到短髮嘅女藝人

佢嗰種硬朗氣質獨一無二

又高又靚又好氣質

點同ali比

獨立電影女皇

津津! 津津!

double tap!

飛釘無人講

係咪？

不嬲都靚

津津sir

前面嗰個咁似袁偉豪

係咪黎

靚到睇唔到，真心氣質...